有無人覺得pubg 遊戲性其實唔差

但係 遊戲引擎唔好 搞到射擊感 好差

同埋間公司好似無明確目標 或者太大壓力
有時都想叫聲加油 希望佢改下動作系統之類

系 同朋友玩好正

利申 99年

咪撚屈我00後

係連登, pubg係原罪
同airpod一樣

打5p字既係唔係00後都冇咩所謂啦

5p又得罪你？on9...

連登人回覆點解可以咁差

智商10後

P城賣掛

UE4都唔好

5p得罪連登

你開呢個post 又有小朋友齊打架睇

留名等 csgo , r6 fornite pubg全面進場大戰

都係旨在同朋友玩啫

幾撚時先肯優化隻game
又冇練習mode

你唔係00後

係10後

系你老母呀